點先識到箍牙妹。。。。。。。。。。。。。。。

好正

屌 你係鐘意靚既箍牙妹咋

好臭架把口

唔會臭嫁喎

通常都靚嫁

牙科診所

首先要去牙科診所門口等，睇下揾邊個對像好。咁就成功左一大步。

識個對牙生得唔齊既女仔
然後俾錢氹佢箍

臭過屎坑

正呀

Witch

好想奶鐵閘

箍牙可改善扁鼻

泰妹

鐵閘

我箍緊喎喂

奶鋼門

做牙醫

你個口臭先要箍

究竟要點先可以箍牙？ 點先可以爛牙

箍牙呀關口臭咩事

求介紹

我都箍緊 有冇絲打想試下互奶鐵閘

冇爛牙都可以箍

我口唔臭喎

呀b 自爆

含會唔會痛

箍牙仔有冇興趣

好撚不安

捕獸器打飛機

箍完換第個？

我識佢

羊仔

固定器都ok！

殺生丸子

乜原來你都箍緊牙

係呀 箍左年半掛冇計時

我兩年了
應該就快拆得

應該

兩年先岩 15年4牙MOK牙

同期

但MOK牙個位仲係好大個窿係度

未推返d牙入去咩

唔知呀 醫生好COOL我唔敢問佢野 驚比佢以為催佢求其COOL

問啦 洗鬼驚
你比左咁大筆錢去整牙唔係問個問題都唔得掛

唔問啦 慢慢箍啦

喂我箍到出年六月喎

j左